就算後生d，有錢既都係藍

呢班二世祖一係為利益，一係就政治冷感，知d唔知d，一見反對聲音同破壞，阻到自己就認為泛民搞破壞

呢班人應該都唔係選民

到時清算都有佢地份，中共唔理你藍定黃

所以出黎投票就算唔諗住邊個贏，都要抵銷建制保皇票

唔藍都港豬

bob叔